尖沙咀返工既手足，老實講驚唔驚？

返工好似搵命搏咁

好驚真係唔想奶野
已經戴口罩同keep住洗手

一車車大陸豬係高鐵站過黎

好驚

老銅返工 驚到仆街
我公司所有同事戴哂口詈

驚啊，最恐怖係坐我隔離個同事同我講佢住係之前武漢家人住間酒店隔離果座我心諗 屌好心你自己帶口罩啦
宜家都好驚自己會出事

驚啊我仲要做飲食業

咁又唔係好驚wo 都見唔到支那狗

又要返工了

我唔敢lunch出外面食

好撚驚啊屌。